[工程撚入］ 如何製作高功率電筒

整十幾支放上前線有無得諗？

推

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

幾支電筒綁埋一齊
再加個放大鏡

泛光形功效唔大
要將啲光集中埋先夠做
激光型電筒

我地見到佢 佢地見唔到我地 而且開唔到槍

高光電筒 雷射 製作論壇

其實係應該用超級電容 加 閃光燈 氙氣，每一兩秒 discharge 一次，會令人眼適應唔到，同時減低電池體積，計流明完勝